Внезапный летний концерт группы [club4790861|Дайте танк] (!) в клубе [club180598|16 Тонн] спасёт от зноя или укроет от дождя (по ситуации).

Сделай репост – выиграй билет. 
Цена в предпродаже – 500 руб. 
В день концерта – 600 руб. 
Билеты: http://www.16tons.ru/concert/2017-daitetank-11aug/ ребят могу помочь с голдой песать в лс))    Пара фоточек и одно видео с концертика)

Спасибо группе!)

Интересно, а чем обусловлен выбор такого небольшого клуба?) остальное здесь vk.com/prosto1uhodi?w=wall-145135997_40 Спасибо большое музыкантам, вы супер) очень рада что снова попала на концерт Люди поч вы не можете свои волосы собирать?? У меня вчера все руки были в волосах какого то мужика Волосатое животное, которое сперло маракас, знай, что я тебя сильно презираю за это!! Воровать у музыкантов это в разы хуже чем воровать у детей! 16 тонн - это худшие охранники в Москве. Впервые с подобным сталкиваюсь, на самом деле.
Там, кстати, ещё снимающую девушку вывели и если кто обладает информацией по поводу произошедшего, буду признателен за предоставление оной, ибо интересно. Вот.  Мне понравилось, было круто, давно не был на таких душевных концертах 
👍🏻👍🏻👍🏻 Концерт был крут, те кто фотографировал скиньте фотки или отзовитесь))) Помню одного с фотиком звали Филипп) Удачи добраться по домам. Мб кто-то нашел/взял/украл телефон xiaomi большой, в черном чехле с побитым экраном. Верните, пожалуйста. Не думаю, что он вам понадобится Огромное спасибо за концерт!! 
Ждём фотоотчётов :з На полу был найден и героически спасен значок с Тоторо!
Хозяин значка, если он тебе дорог, напиши :) Слава и Катрин! Вы крутые! И все-все ребята, которые устроили свой акустический мини-концерт после основной жары, спасибо :)
Надеюсь меня хватит до следующего
Дайте маленького! Нам не спели маленького, но мы и сами неплохо поём!! Напишите, когда начнутся, гайз. Напишите кто ниб, во сколько они начинают? Будет ом разогрев? Приехал в Москву раньше нужного. Не знаю что делать до начала концерта. Плиз хелп! Ещё и зарядка садится... Ребятки, к кому можно присоединиться на концерте?
Знакомый резко слился за 3 часа до начала Гардероб в клубе работает? Хотелось бы рюкзак закинуть • Концерт сегодня в 20:00 
• Билеты будут продаваться на входе за 600 рублей 
• 16 Тонн, ул. Пресненский Вал, 6с1 Во сколько запуск и начало концерта? перед концертом на входе можно будет купить билет? куплю 2 билета, если есть у кого плизз пишите в личку Билеты за 500 рублей доступны до полуночи:
https://radario.ru/events/187777
Поведайте об этом друзьям. известно уже какие песни будут играть? Продам 2 билета на танцпартер по 300. Пишите в лс Самокат можно будет оставить в гардеробе?) ребзяяя
на входе нормально пропустят с электронными билетами если им их с телефона показывать? Ребзи, купили билеты, а один лишний оказался. Отдам в день концерта за 500р. Есть желающие? Поздравляем победителей конкурса репостов!
• [id117051826|Максим Марочкин] 
• [id31283804|Ксения Смолехо] 
• [id384373608|Даниил Артёмов] 

Концерт уже в эту пятницу, завтра последний день предпродажи: https://radario.ru/events/187777 салам,дайте билет на дайте танк из татарии за репост ;)( Можно же электронный с телефона показать? А бумажные в кассе клуба есть? Ребят, привет!
Хочу пойти на конц страшнющим образом! Но все мои знакомцы, поклонники танков, разъехались, поэтому ищу компанию. 
Отзовитесь) а есть ли в планах тур по стране? по сибири, в частности А можно мне на Дайте Танк на веранде китайского летчика за 200 рублей пять лет назад? Меня абсолютно все устраивало. Желающие поехать из Электростали/Ногинска/Фрязево есть? вы можете как-нибудь уговорить мою маму и папу отпустить меня? записочку бы....хоть что-то Я была бы просто счастлива посетить этот концерт! 